點樣令前男友unblock我

求指求

同好多唔同嘅男人傾計 要畀佢睇到嘅

俾人block得就算啦 你做過咩黎人地怕左你

打俾佢同佢講買左件好性感既泳衣

咩都無做過😂分左手冇死纏爛打過😂😂

拎佢部電話unblock自己

人地已經就另結新歡啦, 無謂阻人搵食

唔信

Whatsapp 今晚屌閪

佢想完全斬斷同你既關係
你就由佢啦

有冇諗過唔係前男友block你
而係前男友嘅現任女朋友block你

block左就咪能柒煩啦

幫佢含撚

腿張開

你地已經無關係，點解你仲要執著佢有無block你。其實佢block你先係最好既做法，會逼到你忘記佢。

約友誼波

好撚犯賤，block得你知咩料

樓主係執著被人BLOCK＝被拋棄被嫌棄，所以佢接受唔到

樓主想EX UNBLOCK 佢，之後樓主BLOCK返佢EX

咁樓主就贏喇

樓主執著既係輸贏既問題

就算結左婚 係都可以引鳩佢

我果個都block咗我ig fb
我生日果陣佢講完生日快樂之後又block返

乜撚嘢呀 點撚解要unblock 你先？你冇問題嘅話你ex點解會block你？再者 如果人地已經有女朋友嘅就咪尻搞咁多嘢喇

唔unblock點死纏爛打

咁點解你想搵佢？或者新女友唔高興。